iPhone X 燒印問題嚴唔嚴重？

最好可以講埋平時用個陣有無就住就住
同埋色水有無覺得真係靚左/ 睇得耐會攰
求用家分享

同埋係咪真係感覺到慳電啲

粗用佐成年都冇事，冇燒印，日日長玩pubg 加差電都冇事😂 隻色一樣冇問題

我會就住用，到而家都冇問題，個mon色水好靚，慳電我就唔多覺

有emoji信唔撚過

好明顯比iPhone 7/8既LCD靚？
會唔會覺得太飽和/鮮色所以眼攰？

睇啲hdr片會好明顯靚好多
我自己唔會

Thank you 巴打
因為想換機，但係今年iPhone真係好無誠意 同埋有mon大，OLED都令我卻步
本身想轉會，但睇完Android就仲唔開胃
依家都唔知點算

冇誠意嘅地方係邊

咁撚貴部電話仲要就住用

佢講唔出

你都幾撚on9 ⋯正常人一年換一部幾咁閒尤其是IPhone 都係補幾千蚊
俾你吹到又燒印又乜柒咁多問題

想買大更新咪買XS MAX 囉，你要咩誠意？你平時做人都係咁撚柒？我發現依度好多人真係求其買部iPhone就當自己Apple用家

Apple Watch Apple TV 又冇 iMac 都冇部, 真係咁多部Apple產品打通晒嚟用嗰啲人一定唔會好似你咁多廢話